我叫你撤呀, 緩你老母, 獨裁閪!!!!

我叫你撤呀, 緩你老母, 獨裁閪!!!!不撒不散！

釋放被捕人士不秋後算帳，追究暴力清場，不再定性為暴動，撒回引渡法，林鄭下台！

革命尚未成功同志仍需努力

目標：完全收回修訂工作

星期日遊行

星期一集會